唔撚好再分化、引戰同放負

近排好多分化post, 林奠就係想你和勇分化，所以出曬五毛分化，咪撚中計ahhhh

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

不分化 不割蓆 不篤灰